{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76594&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리오션스카이펜션"
    },
    "text": "幸せな思い出とロマンが共にするここ！！！ 皆さんの記憶に大切な思い出として位置づけられています。 こんにちは、オーシャンスカイにお越しいただきありがとうございます。 胸の奥深くに入って休むと、香り高く伝わる自然の香りを満喫しながら、都心の中で疲れた心身をリラックスさせてください。 入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 客室は禁煙で駐車が可能です。 ご予約の際に様々な特典を受けることができ、客室内にはバーベキュー施設、IPTV、Wi-Fi、シャンプー、ボディ用品、ヘアドライヤーなどが提供されます。 ペット3kg以下は同伴可能で、追加料金があります。 周辺の観光地には、乙旺里海水浴場、ワンサン休養地、仙女岩休養地、實尾海水浴場などがあります。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 入室許容時間以前に到着しても入室が難しいです。 最大人数超過、保護者付きではない未成年者の入室は不可です。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別してください。 客室及び料金の変動は事情により可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンスカイは何時から何時まで入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンスカイの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンスカイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設、IPTV、Wi-Fi、シャンプー、ボディ用品、ヘアドライヤーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット3kg以下は同伴可能で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンスカイの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "乙旺里海水浴場、ワンサン休養地、仙女岩休養地、實尾海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室許容時間以前に到着しても入室できますか？",
            "answer": "入室許容時間以前に到着しても入室が難しいです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者付きではないと不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "客室及び料金の変動は事情により可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 409
    }
}